支那狗遊客芭堤雅搞大象條尾 累導遊被大象踩死

泰國又發生大象踩人事件。昨日，芭堤雅有一個中國旅行團在當地象園遊覽，期間有兩遊客在騎完大象後不聽勸告，硬要同大象合照不果，竟扯象尾巴，卻激怒大象被追擊。34歲重慶領隊何永杰（音譯）見狀跑過去把遊客救出，自己被大象用鼻子捲起來摔落地踩踏慘死。
事發於昨日下午，涉事的該個內地旅行團到達象園後騎大象，有兩名遊客不聽導遊及領隊勸告硬要去找大象合照，結果被象夫趕走。兩人不甘心，再一次走進去，還拉扯大象尾巴兩次。大象被激怒後，發狂追逐遊客。領隊何永杰見狀走上前，為救被大象追擊的遊客，被大象用長鼻捲起，重重地摔在地上並用腳踩踏，何永杰當場死亡。涉事的遊客則受傷。
一位常年帶團到泰國的老導遊表示，芭堤雅是泰國著名的海濱城市，以陽光、大海、海鮮和人妖騷著稱。她說，近年來，騎大象變得流行起來，遊客到芭提雅玩，也會想感受下當地的特色，「一般來說，供遊客騎的大象都是被馴化過的，性格比較溫順。」

好慘隻大象

導遊慘
隻象又慘

搞事果件支那人 就 3方唯一有命

累死隻象

支那畜

支那人真係神憎鬼厭

象仔

對支那人真係唔可以好心

早年呢條片條支那婆係泰國搞人妖對波

幾時都話做大陸狗生意真係搵命博

騎象已經好唔人道

DKLM條支蛆真係害人害物

冇腦

死嗰個都係支那人 冇所謂啦

佢自己攞黎, 駛乜救佢咁多鳩餘？

所以話一定裝 wechat, qq 個 d 真係賤種黎

仲有兩個好地地呀

支那狗ho ball

又係喎 好彩你提一提 開心返哂

屌佢由果2條撚樣死咪算囉

重慶領隊何永杰

原來都係支那人 開心番

死哂幾個會更加好囉
宜家救人而死果個算唔算高質既支那人

好似超人打荒狼咁
DC 狗又嬴

死撚左你估班家屬會唔會屈埋話領隊疏忽，要領隊賠償埋一份

成個po可以逆轉

死嗰個可能仲有啲惻隱嘅支国人
但兩件垃圾支国遊客無死

支那狗 生就累人 死就累街坊 正常

正宗黑狗偷食，白狗當災
的埋果兩個支那畜去踩死埋佢算啦

對住大陸人有好心腸只會累死自己
導遊 大象

隻大笨象好惨

正垃圾

而家明白點解中國冇好人啦

因為全部好人都會死

害撚到隻象

導遊好似無買保險
反而兩條仆街有
下世學精啲啦 遠離中國
中國既好人好似都會比班仆街害死

最抵死係佢兩個 依家累左隻像

願你來生不再做中國人
做中國人有良心真係慘過食屎

係導遊定領隊畀人踩死
標題 導遊
內文 領隊？

人面

咁撚似bob叔

呢啲奇趣新聞大多數出於大陸人
不得不寫個服比佢地
成班大鄉里出城

如果呢單野因兩條支那畜而踩死左個泰國人，唔知會點收科

同上次喺日本嗰單保護自己朋友結果俾人鎖喺外面斬死嘅女仔一樣，
做好心嘅中國人真係無好報，願你來生不做中國人